(window["webpackJsonpprogramming-tests-app"]=window["webpackJsonpprogramming-tests-app"]||[]).push([[0],{3:function(e,t,n){e.exports=n(9)},8:function(e,t,n){},9:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var r=n(0),a=n.n(r),i=n(1),s=n.n(i);n(8),Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));var c={tests:[{title:"\u041e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445",questions:[{question:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 x:",answers:["x = 0;","{x};","int x;","x;"],correct:2},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e x?",answers:["int x = 0;","int x => 0;","int x(0);","int x { 0 };"],correct:0},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0435 \u0438\u043c\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0438\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438?",answers:["int var;","int 1var;","int var$;","int @var;"],correct:3},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 x, y, z?",answers:["int x = 0, int y = 0, int z = 0;","int x = 0, y = 0, z = 0;","int x, int y, int z = 0;","int x, y, z = { 0, 0, 0 };"],correct:1},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0435 \u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e var \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e?",answers:["var x = 0;","var x;","var x, y;","var x = 0, y = 0;"],correct:0},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 x, y?",answers:["int x = 0; int y = x;","int x = 0; int y = y;","int x = 0, int y = y;","int x = 0, y = x;"],correct:0},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0435 \u0438\u043c\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0438\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438?",answers:["int _a1;","int 1a_;","int _a$;","int $a;"],correct:0},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 x, y, z?",answers:["int x = 0; int y = x; int z = y;","int x = y; int y = x; int z = 0;","int x = z; int y = x; int z = 0;","int x = z; int y = 0; int z = x;"],correct:0},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442 x? int x = default(int);",answers:["0","1","2 147 483 647","-2 147 483 648"],correct:0},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442 z? int x = 0; int y = x; x = 1; int z = y;",answers:["0","1","2 147 483 647","-2 147 483 648"],correct:0}]},{title:"\u0410\u0440\u0438\u0444\u043c\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438",questions:[{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 c\u0443\u043c\u043c\u0443 x, y \u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442 z?",answers:["z = +(x  y);","z = (x, y)+;","z = x + y;","z = { x + y };"],correct:2},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0437\u043d\u0430\u043a \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f?",answers:["\\","|",":","/"],correct:3},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 x \u0438 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442 \u0432 x?",answers:["x = x * x;","x = x ^ 2;","x = x . x;","x = x ' 2;"],correct:0},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 x \u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442 \u0437\u043d\u0430\u043a \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439?",answers:["x--;","x = -x;","x -= x;","x =- x;"],correct:1},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0437\u043d\u0430\u043a \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f?",answers:["%","~","&","^"],correct:0},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f x \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 1?",answers:["x++;","x += x + 1;","x += (x + 1);","x *= 1;"],correct:0},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 x \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f?",answers:["x = x - x - x;","x = x + x + x;","x = x + x - x;","x = (-x) - x - x;"],correct:2},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 x? int x = 8 % 2;",answers:["1","2","0","4"],correct:2},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 x? int x = 5 / 2;",answers:["3","2.5","1","2"],correct:3}]}]};var o=0,l=0,x=0;function u(e){if(o>0){var t=Array.from(document.getElementsByName("answer")).find(function(e){return e.checked});if(void 0==t)return;t.value==x&&l++,t.checked=!1}if(o<c.tests[e].questions.length){var n=(i=c.tests[e],a.a.createElement("div",null,a.a.createElement("p",null,a.a.createElement("a",{class:"testTitle"},i.title)," | \u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441: ",o+1,"/",i.questions.length),a.a.createElement("hr",null))),r=function(e){var t=e.question.answers.map(function(e,t){return a.a.createElement("p",null,a.a.createElement("input",{type:"radio",name:"answer",value:t}),e)});return x=e.question.correct,a.a.createElement("form",null,a.a.createElement("p",null,e.question.question),t,a.a.createElement("hr",null),a.a.createElement("a",{class:"next",href:"#",onClick:function(){return u(e.testIndex)}},"\u0414\u0430\u043b\u0435\u0435"))}({question:c.tests[e].questions[o],testIndex:e});s.a.render(a.a.createElement("div",null,a.a.createElement("h1",null,a.a.createElement("a",{class:"title",href:"#",onClick:m},a.a.createElement("p",{class:"title1"},"\u0422\u0420\u0415\u041d\u0418\u0420\u041e\u0412\u041e\u0427\u041d\u042b\u0415 \u0422\u0415\u0421\u0422\u042b"),a.a.createElement("p",{class:"title2"},"\u041f\u041e \u041f\u0420\u041e\u0413\u0420\u0410\u041c\u041c\u0418\u0420\u041e\u0412\u0410\u041d\u0418\u042e"))),a.a.createElement("hr",null),n,r),document.getElementById("root")),o++}else s.a.render(a.a.createElement("div",null,"\u0420\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442: ",l," / ",c.tests[e].questions.length," "),document.getElementById("root"));var i}function m(){var e=function(e){o=0,l=0;var t=e.tests.map(function(e,t){return a.a.createElement("li",null,a.a.createElement("a",{class:"testTitle",href:"#",onClick:function(){return u(t)}},e.title))});return a.a.createElement("div",null,a.a.createElement("h1",null,a.a.createElement("a",{class:"title",href:"#",onClick:m},a.a.createElement("p",{class:"title1"},"\u0422\u0420\u0415\u041d\u0418\u0420\u041e\u0412\u041e\u0427\u041d\u042b\u0415 \u0422\u0415\u0421\u0422\u042b"),a.a.createElement("p",{class:"title2"},"\u041f\u041e \u041f\u0420\u041e\u0413\u0420\u0410\u041c\u041c\u0418\u0420\u041e\u0412\u0410\u041d\u0418\u042e"))),a.a.createElement("hr",null),a.a.createElement("h2",null,"\u0422\u0435\u0441\u0442\u044b \u043f\u043e C#:"),a.a.createElement("ol",null,t))}(c);s.a.render(e,document.getElementById("root"))}m(),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}},[[3,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.194ab6e3.chunk.js.map